{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65055&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔인카페독산점"
    },
    "text": "公共交通機関の利用が容易で、トクサン·グルメ通りに近い便利で楽しいホテルです。 モダンで感覚的なデザインと客室インテリアが目を引き、すっきりとした休息を取ることができます。 禿山駅車7分、禿山自然公園車8分、冠岳山車27分です。 チェックインは、月~木曜日は8:00、金曜日は8:00、土曜日は2:00、日曜日は2:00で、チェックアウトは月~木曜日は4:00、金曜日は3:00、土曜日が3:00、日曜日が4:00です。 連泊は不可能で、Wi-Fiは無料で提供されます。 喫煙は全客室で可能で、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)は有料です。 駐車は可能で、無料です。 付帯施設としてスナックバーがあり、営業時間は00:00~24:00です。 炊事施設は全客室では不可能です。 予約が不可能な場合は、早い時間内にご連絡してご案内いたします。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 客室チェックインの際に割り当てられたり、ベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、連泊は不可能であり、追加費用は現地で決済しなければなりません。 客室の天井や壁に風船を付着することはできず、業者の物品破損や紛失時に業者基準の弁償が発生することがあります。 ペットの同伴入室は不可能で、3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関の利用が容易で、トクサン·グルメ通りに近い便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このホテルの客室はモダンで感覚的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは、月~木曜日は8:00、金曜日は8:00、土曜日は2:00、日曜日は2:00です。チェックアウトは月~木曜日は4:00、金曜日は3:00、土曜日が3:00、日曜日が4:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "はい、客室では喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "スナックバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スナックバーは営業時間は00:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、炊事施設はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 350
    }
}